好心痛，依家仲有人收到一萬唔捐俾祖國水災

咁樣同黃絲有咩分別仲話支持國家支持政府

藍絲支持國家快d 捐錢俾大陸救災啦。

係囉